不滿衣著被念 25歲孽子開賓士撞死父親逃逸

記者林煒傑／新北報導

新北市汐止區一名25歲孫姓男子，19日下午開著黑色賓士載爸爸準備到基隆訪友，途中因為衣著穿搭遭碎念不夠正式，與爸爸爆發口角。行經大同路3段時，老爸憤怒要求下車，想不到孫少看著爸爸負氣離去的背影，竟引爆不滿情緒，直接加速衝撞，造成他全身多處撞傷，送醫急救後仍於當晚宣告不治。

社會 政治 3C 消費 時尚 大檸檬 健康 生活 ET車雲 房產 親子 旅遊 寵物

和女神 相遇的一瞬間

立刻安裝

MeMe直播 - 華人線上Live主播電視及交友聊天平台

快訊／不滿衣著被念 25歲孽子開賓士撞死父親逃逸

2017年03月21日 17:43

小 中 大

記者林煒傑／新北報導

新北市汐止區一名25歲孫姓男子，19日下午開著黑色賓士載爸爸準備到基隆訪友，途中因為衣著穿搭遭碎念不夠正式，與爸爸爆發口角。行經大同路3段時，老爸憤怒要求下車，想不到孫少看著爸爸負氣離去的背影，竟引爆不滿情緒，直接加速衝撞，造成他全身多處撞傷，送醫急救後仍於當晚宣告不治。

▲25歲孫少因買衣服緣故和爸爸爆發口角，隨後竟開黑色賓士車直接將父親撞死。

警方表示，當天獲報原本以為是一般死亡車禍案，想不到車輛竟為死者66歲孫男所有，經調查才知道開車行兇的就是他的25歲兒子，而且孫少在肇事後，還直接開上貨櫃車引道往國道方向逃逸，毫無悔意，讓員警看了直搖頭，警方訊後將他依殺人、肇事逃逸等罪嫌移送法辦。

▼衝擊力道之大，讓賓士車被撞出一個大洞。

乜撚嘢叫被念

無睇hxh?

又係新北

圓!

小中大

最美的風景